問男朋友鐘意我啲咩

佢話鐘意我獨立
所以你就成日唔理我？
我唔獨立嫁屌好想無時無刻都搵佢
其實佢係真誠地覺得獨立係好事 定係有可藉口對我愛理不理？抑或其實佢唔係咁鐘意我？
男仔如果真係好鐘意個女朋友係咪應該成日都好想見佢，唔會話覺得見少啲係好事，或者女朋友可以唔駛點理？
由於佢成日唔理我我依家都少搵佢了
變到好似真係好獨立咁，但其實係抑壓緊自己

有仔就收皮啦

我可以做你後備男朋友

鍾意你lemon stealing whore

有冇諗過同佢傾下 自己估估下
然後佢又當你真係獨立 互相又少搵大家都幾影響感情

拍左幾耐？

佢話中意我聽話 sad唔sad呀

其實唔好問呢d無謂問題啦
你自己有咩優點吸引佢你會唔知咩？
調番轉
如果佢答你冇/唔知 你咪仲sad
對自己有信心洗鬼驚人唔要你咩

你咪同佢講掛住佢囉
想見咪問佢得唔得閒囉

不過應該大部分男人都想要女朋友係聽話同埋順得人嘅，但求佢唔好將呢野蓋過咗你其他優點或者因為聽話就叫你做啲唔想做嘅野

唔係貪得意問嫁
有時真係唔知佢係真係鐘意我定其他原因先同我一齊
唔知一啲自己認為吸引到佢嘅地方其實佢有冇aware
平時唔係冇自信嘅人 但喺呢段關係入面係
最後得到嘅答案令我仲sad

都有講過話想見多啲嗰啲但佢個人好冷淡

問鐘意自己D咩係多如其實 一陣答左 個答案你自己又唔滿意.. 為咩呢..自己又唔開心
拍拖都係講感覺嫁姐 無FEEL 你對佢幾好 佢都覺你好撚煩
拍得咁唔開心 溝通囉 講出你既感受囉
無改善咪搵第2個囉 點解要哂時間令自己唔開心
拍拖最緊要溝通

有嘗試過用熱情溶化佢嫁
但佢都係好冷淡
覺得佢其實可以唔洗點見我都冇所謂
佢自己大把朋友大把活動
最好我就夠獨立 咁佢又可以唔洗點理我 我又唔會點理佢

一年

我明啊... 我繼續好厚面皮咁成日話掛住佢

有冇用？
佢會唔會嫌你煩？

有用在於我講出嚟會舒服啲
應該未煩掛

我男朋友話鐘意我蠢
佢覺得我又路痴又論盡，所以乜都幫我搞掂曬，剩係要我坐定定唔好搞破壞

就咁睇，樓主嘅男朋友好似唔多上心
對方一直都咁唔嗲唔吊，繼續一齊會好辛苦
你諗清楚要唔要行落去啦

好多時男人都係鳩答，上面有絲打話叫樓主認真諗下一唔一齊落去真係笑撚左